將軍澳醫院5樓內科護士想紅

尋晚呀姑娘無處不在同圍留言

好似想紅 有無巴絲想幫幫佢

push

講大家幫下佢

社會垃圾

5B定5C ward?

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌

呢件垃圾，做乜又唔敢喺太古個group入面講呀？

Push

冰山一角 屌得幾多個
集中傾d 有用既post 啦

sharon yeung 想紅

咁又唔得
佢地捉示威者都唔會理係咪冰山一角
咁我地捉呢d人渣都要抱住一樣既心態
當然，有用po仍然要推

狗乸黎架？

垃圾!

Don’t make stupid people famous

5A

臭西

呢條八婆紅到仆街 佢係將軍澳醫院係d超級老屎忽 一個月射10日波都無人搞佢

呢d仆街個腦究竟諗咩

人地盲咗， 都可以咁樣講野， 心地好差

咁想紅，推爆佢，死老屎忽

死八婆

屌佢老母仆街死喇.

啲仔女好撚醜樣
生到成隻狗樣係咪當佢家禽養

可以點幫佢紅？

這是正式錄用的護士嗎

禍不及妻兒， 但我割蓆。

係咪又係老公做狗？

推 起多啲料

推

送條8婆一程啦

有人偷偷留下負評

同意 唔通逐個藍絲起佢底咩

dllm 呢個時候講得出呢d 說話都唔係人
佢2個仔女重新投胎喇

想紅實幫

咁仆街 推爆佢

仆街落地獄啦